田北晨喺兆康同你拜早年

佢剩係望住啲呀伯呀婆祝佢哋
佢冇理我

冇人見到咩

你同佢講 支持你倒狼英米呀田大少！

細佬何來大少？

Ching Ho ball

難分真與假